{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 이쁘다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 フロントは建物の1階に位置しており、24時間営業しております。 駐車場は建物の1階にあり、最大14台まで駐車できます。 駐車料金は1部屋あたり1台駐車可能で、入室時間内には駐車料金が無料です。 ただし、チェックイン前に先行駐車をする場合、駐車料金が発生します。 また、1部屋あたり1台駐車可能であり、超過して駐車する場合は追加料金が発生します。 建物内の車の駐車後、フロントに車の番号と車のキーを渡す必要があります。 ホテルの駐車場が満車の場合、徒歩1分の距離にある近くの駐車タワーを利用することができ、宿泊客に限り駐車券を無料で発行することができます。 カーニバル、外国製大型SUV、ワゴン車のような大きな車は外部駐車場を利用しなければなりません。 宿泊施設は基準人数のほかに追加人数がいる場合、8歳以上は1人当たり20,000ウォンを当日現地にて決済しなければなりません。 乳幼児を含め、最大人数を超える場合は入室できません。 エキストラベッドと寝具は追加提供されません。 客室はすべて禁煙ルームで、屋上ルーフトップに指定された喫煙エリアがあります。 客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、エアコン、壁掛けテレビ、冷蔵庫が設置されています。 24時間無料スナックゾーンが運営されており、10種類以上のボードゲームが無料でレンタルできます。 レンズケースとレニュー液も無料でレンタルでき、チェックイン前後は荷物を無料でお預かりできます。 アメニティとしては無料Wi-Fi、セントラルヒーティング、エアコン、65インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、机、消火器、無料ミネラルウォーター 、ヘアドライヤー 、ヘアアイロン 、携帯電話の充電器 、スリッパ 、ハンガー 、ガウン 、スタイラーが提供されます。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、カミソリ、ボディウォッシュ、石鹸,綿棒,コットン,シェービングフォーム,ボディスポンジ,女性清潔剤,ヘアゴム,化粧水,乳液，くしが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "入室時間内には駐車料金が無料ですが、チェックイン前の先行駐車や超過して駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大14台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ホテル近くの駐車タワーを利用することができ、宿泊客には駐車券を無料で発行します。"
        },
        {
            "question": "建物内の車の駐車後、どこに車の番号と車のキーを渡せばいいですか？",
            "answer": "建物内のフロントに車の番号と車のキーを渡す必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。ただし、屋上ルーフトップに喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスの視聴が無料で可能であり、エアコン、壁掛けテレビ、冷蔵庫が設置されています。"
        },
        {
            "question": "何時までに荷物を預けることができますか？",
            "answer": "チェックイン前後は荷物を無料でお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、セントラルヒーティング、エアコン、65インチTV、冷蔵庫、電気ケトル、机、消火器、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、スリッパ、ハンガー、ガウン、スタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、カミソリ、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒、コットン、シェービングフォーム、ボディスポンジ、女性清潔剤、ヘアゴム、化粧水、乳液、くしを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 601
    }
}